# Автоматизированная система обработки снимков

Прототип автоматизированной системы обработки спутниковых снимков в рыбодобывающей отрасли.

Основные используемые технологии:платформа Docker, фреймворк Django, библиотека django-rest-framework, платформа Node.js, библиотека React, утилита landsat-util.

В качестве пользовательского графического клиента используется любой современный броузер, поддерживающий HTML5.

# Установка и запуск

Для работы системы необходимо установить [docker] (https://docs.docker.com/engine/installation/) и [docker-compose] (https://docs.docker.com/compose/install/).

1. Загрузите код на машину (где установлен docker и docker-compose).

2. Используйте утилиту docker-compose чтобы собрать контейнеры (потребуется определённое время) и запустить систему:
```
docker-compose up -d
```

После сборки и запуска всех контейнеров интерфейсы системы будут доступны через броузер по адресам:

[http://127.0.0.1:23003] (http://127.0.0.1:23003) - интерфейс пользователя;
